無人講 天水圍發生咩事?

1627 警方表示今日拘捕84名人士， 其中76人於天水圍被捕

左右突襲包抄

純粹狗亂拉街坊
十個有十個都告唔入

有冇人知道依家警署入面咩情況??